其實將香港還比「中華民國」更合理？

可能1999，有討論話如「中英聯合聲明」失效，中共應該將香港交還返英國，如果有呢一步，下一步一係變返英國管治，一係港獨。但我覺得更「合情合法」係將香港交還中華民國（唔係台灣），其一當年英國同清朝簽既香港條約一值係中華民國保管，所謂認紙唔認。其二係「大家都係中國，不用分那麼細」呢點可以塞住中華膠把口。其三係比起單單「美國來了我帶路」具侵略性，如果係美國來香港係「協防盟友中華民國」係想對合情合理。

當然以上我一廂情願，都要睇蔡英文會唔會有呢個「解放香港」既決心，但佢肯咁做絕對係一家便宜（中共）四家著（香港、台灣、英國、美國）

鬼唔能知咩，共產黨講道理就冇今日啦

知就要同全世界講
唔係次次到奧運會啲國家先爭議下中華台北個名
好多國家都仲意為係同一樣野黎